間房重煙味 點解決 求救

間房重煙味 如何辟味
可以點做

戒煙

拎你老母支香水當空氣清新劑噴

負離子空氣清新機

燒三時辰香 包冇哂煙味

屌你認真呢

試過 一樣照有味